七警被判史無前例2年?

人地都引埋案例之前有個反黑打人同砌生豬肉, 判左兩年半喎
史無前例2年?係咪七個咁多就要畀個折頭佢地呀?
依家一個人都判兩年半呀
七個人合謀犯罪判兩年咪便宜左佢地囉
成班撐警柒頭
睇完人地判決先好出聲啦

【蘋果日報】法官杜大衛在判刑時引用上訴庭案例，強調必須對犯法警員判阻嚇性刑罰。過往也曾發生過紀律部隊人員在執勤期間打人的案件，他們面對不同控罪，刑期由10個月至兩年半不等。其中比較轟動的是反黑組高級督察李志輝，他將的士高經理拉入後巷毆打，再砌生豬肉屈經理阻差辦公，被判監兩年半。
李志輝案發生於2001年，他被控妨礙司法公正及普通襲擊兩罪，經審訊後在區院被裁定兩罪成立，分別被判兩年及半年監禁，分期執行。法官在判刑時斥責被告行為令警隊蒙羞，動搖市民對司法制度和警隊的信心，決定判處阻嚇性刑罰。案件中，證人被毆打約7分鐘，頭部紅腫要留院一天。

3懲教打犯 判監16個月
另一打人案涉及3名懲教職員，他們於2009年在荔枝角收押所毆打台灣籍囚犯，犯人身上出現117處傷勢，囚犯最終離奇死亡。3人被控對他人身體造成嚴重傷害罪，經審訊後被裁定罪成，審理該案的法官判刑理由與七警案相似，指3人獲法律賦權，卻濫用權力，削弱公權對懲教和刑事制度的信心，最終判他們監禁16個月。
另一案件警長譚榮康被指在警署毆打疑犯，令疑犯頭骨被打凹。他被控嚴重傷害他人身體罪成，判囚10個月，他其後提出上訴質疑證人誠信，最終推翻定

3懲教個單野好鬼
行內人應該聽過.
不過黑警就肯撚定有罪,
抵撚死

所以麥明詩咪大大聲話已經判輕左